召喚我女朋友入嚟

夠鐘起身扑野喇

我係到呀

食早餐？

好呀

大快活定m記？

做咩撚野

大快活啦

多事喇你

0730你樓下等

我屌緊你條女啊柒頭

打j啦毒撚

好啦 錫曬你

痴線佬

有人負皮我地

兔仔醒未？

佢地唔抵得

醒咗啦

喂佢食野啦

太早啦 佢隻死肥仔

點啊醫生,到底佢仲有沒得救?

唔係又瞓咗呀⋯⋯又話食早餐

又話接我收工

對唔住呀bb🥺 我瞓死咗
錫返啦😘